\documentclass[10pt,a4paper,draft, twocolumn]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}

% #############################################################################################################################################################
\usepackage{navigator}
%\embeddedfile{projetcapes2021SamuelRisbourg.tar.gz}{projetcapes2021SamuelRisbourg.tar.gz}
\embeddedfile{tp_recurs.pdf}{tp_recurs.pdf}

\addto\captionsfrench{
	\renewcommand{\contentsname}{Sommaire}
	\renewcommand{\refname}{}
}



\usepackage{hyperref}

\usepackage[final]{listings}
\lstdefinestyle{OCaml} {language=caml}
\lstdefinestyle{Python} {language=python, showstringspaces=false}
\usepackage{bussproofs}


\usepackage[final]{graphicx}

\usepackage{subcaption}

\hyphenation{Pyticoq}
\hyphenation{Python}



% #############################################################################################################################################################

\author{Samuel Risbourg}
\title{Oral du CAFEP NSI 2021 - 3ème Concours}

% #############################################################################################################################################################

%https://fr.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Structure_du_document

% #############################################################################################################################################################
\begin{document}
% #############################################################################################################################################################
\maketitle
% #############################################################################################################################################################
\begin{abstract}
   Dans ce rapport nous présentons le projet \emph{Pyticoq}\cite{pyticoq}, un mini-assistant de preuve pour la vérification de formules logiques développé en \emph{Python}. Nous l'exploiterons
   pour la conception de ressources pédagogiques lors de séances d'enseignements
   de \emph{Sciences Numériques et Technologie} (SNT) ou de \emph{Numérique et Science Informatique} (NSI) au lycée.
\end{abstract}
% #############################################################################################################################################################
\tableofcontents
% #############################################################################################################################################################
\section{Introduction}
\input{tex/introduction}



% #############################################################################################################################################################
\section{Pyticoq}
%C'est une adaptation de l'exercice proposé par Dubois et Ménissier-Morain dans le livre \emph{Apprentissage de la programmation avec OCaml} \cite{dubois2004apprentissage}.
\input{tex/pyticoq}

% #############################################################################################################################################################
\section{Exploitations pédagogiques}
\input{tex/pedago}
%\subsection{Initiation à la Logique}

%\subsection{Science Reproductible}

%\subsection{Programmer avec la Récursivité}
%C'est une adaptation de l'exercice proposé par Dubois et Ménissier-Morain dans le livre \emph{Apprentissage de la programmation avec OCaml} \cite{dubois2004apprentissage}.

\newpage
% #############################################################################################################################################################
\section{Expériences professionnelles}
\input{tex/carrieres}
%C'est une adaptation de l'exercice proposé par Dubois et Ménissier-Morain dans le livre \emph{Apprentissage de la programmation avec OCaml} \cite{dubois2004apprentissage}.


% #############################################################################################################################################################
\section{Conclusion}
%C'est une adaptation de l'exercice proposé par Dubois et Ménissier-Morain dans le livre \emph{Apprentissage de la programmation avec OCaml} \cite{dubois2004apprentissage}.
\input{tex/conclusion}

% #############################################################################################################################################################
%https://www.xm1math.net/doculatex/bibtex.html
\newpage
\section{Webographie}
\bibliographystyle{plain}
Le parti pris ce cette webographie est de faire référence à des ressources directement exploitables, comme des sites internet de démonstration, plutôt qu'à une collection d'articles scientifiques. C'est la méthode qui serait adoptée en classe.
\bibliography{dossiercapes2021SamuelRisbourg}
% #############################################################################################################################################################


% #############################################################################################################################################################
\end{document}
% #############################################################################################################################################################